Техническое задание для Android developer
Создать простой twitter-клиент. Приложение должно содержать следующие функции:
Отображение списка твитов пользователя @qwerty (основной экран)
Имена пользователей должны выделятся в тексте твита и при нажатии на имя пользователя должен отображаться список твиттов этого пользователя.
Создание нового твита (максимум 140 символов)